安仔話上去幫心穎整返個水龍頭漏水問題 其實都吹佢唔脹

無證無據下話

藝人如果留意多d政治，學下特區政府管治新風格點會咁傻仔自爆

整水喉要打車輪？

不如話上去捉棋

歐美水喉佬先有西屌好似係

話上去溫bio仲可信

通渠

爆淫水，要治一治

邊度漏水

個閪滲水 要搵野補補

水喉喺個口道. 安仔都係暫時塞住佢先
去到屋企就用碌嘢射D 白膠漿入去痴住佢

佢老婆信未得囉